2047已經成會中國一個城市 仲起個人工島？

到時已經係深圳一部份

政府永遠聽唔島中共一定島